<resources>
    <string name="app_name">Viden</string>
    <string name="sobre_nos">"Nós estagiários quando chegamos nas organizações, recebemos uma plataforma de cursos para nos capacitar e geralmente não encontramos um caminho de desenvolvimento definido, temos muitas dificuldes para podermos progredir nas capacitações necessárias, desenvolver e atuar em nossasáreas com excelência.

Além disso, muitas pessoas buscam cursos para se especializar em algumas plataformas, porém os cursos dificilmente tem o nível específico para o público interessado.

Os profissionais que tem o objetivo de passar seu conhecimento, sentem a falta de uma plataforma onde alcance esse público de forma direta.
Nós temos como objetivo, centralizar as informações sobre os cursos de tecnologia, onde haja um suporte maior e especifíco colaboradores em sua trilha de desenvolvimento profissional no mercado de tecnologia. Pessoas que são capacitadas e que compartilham seus conhecimentos, como cursos e vídeos no youtube e em dem ais plataformas de streaming, com objetivo alcançar os estudantes que conseguiram desenvolver de forma objetiva em sua organização e estarão mais capacitadas para o mercado de trabalho, além dos participantes ter maior visibilidade no mercado de trabalho para sejam reconhecidos pelas empresas presentes na plataforma e possam ter novas oportunid ades profissionais."
    </string>
    <string name="termos_uso">
        A missão da Viden é melhorar vidas por meio do aprendizado. Qualquer pessoa, em qualquer lugar, pode criar e compartilhar conteúdo educacional (instrutores) e inscrever-se no conteúdo educacional para aprender (alunos). Consideramos que nosso modelo é a melhor maneira para oferecer conteúdo educacional de valor aos nossos clientes. Precisamos de regras para manter a segurança de nossa plataforma e nossos serviços para o usuário, para nossa empresa e nossa comunidade de alunos e instrutores. Estes Termos se aplicam a todas as atividades do usuário no site da Viden, aplicativos móveis da Viden, APIs e outros serviços afins ("Serviços").

        Ao publicar um curso na plataforma da Viden, o usuário deverá também concordar com os Termos do Instrutor. Fornecemos também detalhes sobre o processamento de dados pessoais dos nossos alunos e instrutores na nossa Política de Privacidade. O usuário poderá consultar a Política de Privacidade

        Se for residente nos Estados Unidos ou Canadá, ao concordar com estes Termos, o usuário concorda em resolver conflitos com a Viden por meio de arbitragem vinculativa (com exceções muito limitadas, fora do tribunal) e renuncia a determinados direitos a participar de ações coletivas, conforme definido na seção Resolução de Conflitos.
    </string>
    <string name="termos_uso_contas">
        1. Contas: \n
        Você precisará ter uma conta para a maioria das atividades na nossa plataforma. Guarde sua senha em um lugar seguro, porque você é o responsável por todas as atividades referentes à sua conta. Caso você suspeite de que alguém esteja usando sua conta, entre em contato com nossa Equipe de Suporte. Você precisa ter alcançado a idade de consentimento para usar os serviços online da Viden no seu país.
        Você precisará ter uma conta para a maioria das atividades na nossa plataforma, inclusive para comprar e acessar conteúdo ou para enviar conteúdo para ser publicado. Ao criar e manter sua conta, você precisará fornecer, e continuar fornecendo, informações completas e precisas, incluindo um endereço de e-mail válido. Você será completamente responsável por sua conta e por tudo o que acontecer com ela, incluindo quaisquer danos ou prejuízos causados (a nós ou a qualquer outra pessoa) por alguém que utilize sua conta sem autorização. Isso significa que você precisará tomar cuidado com sua senha. Não é permitido transferir sua conta para outra pessoa, nem utilizar a conta de qualquer outra pessoa. Se você entrar em contato conosco para solicitar acesso a uma conta, somente concederemos esse acesso se você puder fornecer as informações necessárias para comprovar que é proprietário da conta. Em caso de falecimento do usuário, a respectiva conta será encerrada.

        Você não tem autorização para compartilhar as credenciais de login com qualquer outra pessoa. O que acontece com sua conta é de sua responsabilidade, e a Viden não interferirá em controvérsias entre alunos ou instrutores que tenham compartilhado credenciais de login. Você deverá nos comunicar imediatamente se vier a saber que outra pessoa está usando sua conta sem sua permissão (ou se suspeitar de qualquer outra violação de segurança), entrando em contato com nossa Equipe de Suporte. Possivelmente, você precisará fornecer algumas informações para que possamos confirmar que é, de fato, o dono da conta.

        Alunos e instrutores devem ter, pelo menos, 18 anos de idade para criar uma conta na Viden e usar os Serviços. Se você ainda não tiver 18 anos de idade, mas já tiver a idade mínima para o consentimento de uso de serviços on-line no país onde mora (por exemplo, 13 anos nos EUA ou 16 na Irlanda), você não poderá criar uma conta, mas sugerimos pedir para seu pai, sua mãe ou outro responsável abrir uma conta e ajudar você a acessar conteúdo apropriado. Caso ainda não tenha alcançado a idade de consentimento para o uso de serviços on-line, você não poderá criar uma conta da Viden. Se descobrirmos que você criou uma conta que infrinja essas regras, encerraremos essa conta.
    </string>
<!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>